（有圖）大家一齊估分析世界杯冠軍

睇好
英格蘭賠率高
分析晏d打

咩巴西法國同英格蘭實力相約但賠率完全唔抵買

尼日利阿 有2和B

禁左確定先啦

買英格蘭不如買冰島

英格蘭強好多

上個星期先輸左比英格蘭

笑撚左 西班牙都勁過你啦
利申:德國

西班牙今屆後防唔多掂，影帝小白又跌

同埋有留意時事就知今次英軍係民族之戰

比外界睇做underdog
52年最弱～球員一定大打爭氣波

西班牙後防唔掂，咁你又覺得英撚後防好掂？

德國

英撚入到8強當贏

西班牙

勝在三線平均團體意識高
但奧燒梅拿回塘，又無一個可以單騎改變戰局既球員，應該入唔到英軍波

我只係英格蘭 靠12m仲要輸冰島2:1

法德西阿巴 真係難啲冠

今時唔同往日

英格蘭難

再廢左

逆難而上

等多4年啦

niggaria